仲有無人玩緊Pokémon go

屎忽痕開翻嚟玩，發現多咗咁多新嘢唔知點玩，有無巴打交流吓，團體戰係做乜

團體戰 打嬴捉你岩岩打果隻BOSS

第一次路過有團體戰一打就打贏，唔知要捉野仲入咗地鐵站，以為好易贏就由佢啦照上車

點知之後再想打，成日都無人一齊打，自己一個打極都唔贏

傻鳩

捉咗成星期終於捉到條龍

有無人已經捉到今日返嚟隻Lugia

有咗咩？